16x55=?

880所以？

錯

你個弱智仔
等我用叉吉撚死你